IG 余香凝 vs 蘋果日報余香凝

IG 余香凝

蘋果余香凝

蘋果照妖鏡

記者一秒禁幾多下快門呀
實有一張影到你反白眼果一刻
除非你永遠唔眨眼
否則都係同傳媒打好關係

最尾張咁似將拍G 既

擺明係佢啦

第一張唔係西女人洪欣咩？

嘩 兩個人黎架喎